終於發覺仲慘過同老母去旅行係咩

就係佢同朋友去旅行，但係你幫佢plan...
我而家頭都大埋，每個景點都要同佢點對點咁google map
到時去到我諗會要我遙控佢行

去邊旅行